天鑽收樓，靚到

善心打破零回覆

巴打買左呢度？💦

樓主想講 我好有錢 住私樓 睇下我間屋幾靚

實情佢只係係個道做既保安 影相打卡 虛榮心作怪

好撚靚呀屌你個老母

樓主窮到閪咁，大西北樓都打j

影屋企先
有無三尖八角

住大埔都打要J

天鑽當時呎價好撚抵屌 一萬頭

大埔

窮閪先要打j
利申麥當勞道

比錢你幫我屋企裝修 你係到蛇王影相？

大埔唔係大西北？

唔好督爆樓主啦，人哋大業主來㗎

新界東都叫大西北

在 香港屋網 找到的一筆資料: ID: 1509836 - 大埔 天鑽 - 快者得 天鑽 2房 超平全新樓無住過 平過舊樓 頂級會所設施

祗租

你都識講啦，新界牛東同西又點，咪又係新界，不用分那麼仔細又一個傻閪

大埔係九龍定港島？

有頂級會所但唔比用，
唔比用但管理費一樣要比
個泳池咁大可以養鯊魚

戇撚鳩，最多係大東北啫，何來大西北呀又

都係新界牛，不用分那麼仔細

連登仔9成9都係憎人富貴厭人貧

人地指出你講錯都要俾你話傻閪 咁惡

冇讀過書都搭過東鐵啦師兄

天鑽第一張單好抵屌
又靚

窮撚淨係會留係自己個世界

好似麻撚麻⋯

On9
住公屋先係王道
配套又好
鄰居相處又融洽
正所謂一家有事萬家幫
你d垃圾私樓仔點會明

樓主可能訓大堂會所都唔返屋企訓

名好好聽

山卡啦 不了

大東北

住開港島表示一過九龍塘咪即係新界

都係地球，東京同北京都一樣

要番工的話..
可能住細d但交通方便的私樓/居屋

唔使番工的話...
依個地方幾好

唔準玩踢爆

形容偏僻一律用大西北咖啦
唔會真係西北邊先用
即係屌人柒古碌唔通佢又一定要肥到成個波咁

形容偏僻咪用番偏僻 幾時大西北變左係解偏僻

天鑽係靚，但樓主影得柒

教你一個成語

金玉其外 敗絮其中

天台喉邊未住都滲水嘔白驊，防水穿㗎喎

震驚全香港

樓主大鄉里?

邊度鄉下？
大西北=偏僻
偏僻=大西北

我唔憎喎, 有得睇下幾好, 最好拍埋片介紹
幾百萬樓都叫曬命
果d離地幾千萬樓叫咩?

好撚有錢咩

幾靚都無用，遠過閪，大叔我抽撚到何文田冠德苑

柒左咪認，死雞撐飯蓋仲柒

打J=窮西
麥當勞道=打J
樓主=窮西

結論：樓主住麥當勞

買支那樓唔好?

中國佬起既垃圾都有人讚🤭

睇錯天鑄

好柒

不如認衰算啦
睇住你撐飯蓋睇到記得埋你username啦

呢個屋苑真心靚

咁撚柒遠 你住埋我個份

天鑽都要曬

蛇陣樓都買同區或附近咁多好嘅又唔揀

窮撚連登仔買唔起私樓咪酸下屌下人
明明自己住梗公屋

果然係傻閪先會笑人住既地方

食野點？？我地好懶架，咁山卡拉

鯨魚唔係魚呀？

對唔住我住新界西貢區

起一起底，似做地產佬多啲。

白石角啲新樓全部啲料都超差, 啲相全部都係呃人

巴打本身鍾意住大埔？
呢個位行落市中心都要啲時間

工作關係去過好多所謂豪宅，其實到到都差唔多無乜特別反而覺得點解俾咁多錢有啲設計都仲可以做得咁on9

雖然明知係曬命 不過真係幾靚

後悔冇買

救樓主老母

AA 狗?

佢做保安 今日收樓見到佢

開放式廚房=唔好煮野
傳統啲
情願唔要會所都想樣樣野齊

好多Portuguese

幾好洗啦算
係d平台on99姐

噤點解你會有收樓的相？
你朋友買左？你係做AA定同人驗樓/裝修？

我住新樓啲格局咪又係咁，比起舊樓係靚既，不過咪又係差不多係咁住，我望出面啲山唔係望內園景

以連登仔既收入
你話 收天鑄 就話姐..天鑽就

柒撚左就潛啦傻鳩
係連登想做串柒柒人設又唔撚做功課 柒撚到

平到核爆
聽講好多阿Sir入伙

地理零分

其實點解會憎人曬命
我完全唔憎 覺得欣賞下幾正

有啲要求就話人葡萄

一號價單九千幾蚊 後期賣到萬八

喂咪咁樣篤爆樓豬啦

有shuttle bus 未

原來講到尾都係想曬命
得啦得啦 知你港島人士巧叻叻

第一張買都話啫
貨尾900幾萬睬都傻，嗰陣睇都有諗過買
呢個位置行動不便就慘上山落山
空氣好不過潮濕問題，估計唔使三年已經生晒青苔

柒咗就認啦，仲係咁肉酸

有冇驗過智商？
有張白卡喺香港生活容易好多㗎
好多人想有都拎唔到

大西北唔係形容西北面咩？
味聽過大西北形容偏僻，邊到鄉下？
你話山旮旯我仲明

啱啱落嚟香港？
唔識就善用Google

我覺得佢係直接倒英泥寶落喉...

香討大把相

柒撚咗就縮返入你老母到啦，仲衝出嚟

中國佬嘢都要打飛機

倒英泥寶最多咪塞喉, 條片外牆係滲水出外牆wor

倒到條喉唔漏水囉
我真係見過人咁做

柒到上火星

住開港島表示一出西隧就係新界
紅隧一入就係
死窮撚先同窮人迫紅隧

認真，佢個座數排位係幾好，各單位景觀都唔錯
望內園又有池景，望山同望公路都開揚（不過嘈？）

收皮啦東南西北都未識分

條友柒到

想酸死連登仔咩

每座每一間屋，牆身都俾我嘅尿沖洗過

柒咗唔認

老老實實，邊到靚

真, 係影就影自己屋企入面睇下啦
影個lobby有柒用咩

連登啲會員愈黎愈低質
而家啲新樓都係咁上下架啦，咁都好j，樓主住左井底幾耐？
另一個仲on9，柒左唔認仲係到死撐，原來P牌仔

禁幾下就袋$0.5, 樓主份工都幾好做

貝沙灣

請問關白石角咩事?

想被起底的節奏

入到黎成班公屋仔

好靚喎 幾錢？

腦殘記錯位置, sorry

外牆吐白，即係天台滲水，由喉邊空隙位滲出，而地台去水喉底喺最低位，即係防水層有事，特色連天台單位有排煩

一有靚樓或樓裝修，連登都好齊心屌

做果度地盤佬咪有囉
你估楝樓用魔法變出黎咩

呢個POST D人咩事,咁自卑咁玻璃心

蒲台島係咪大西北？

d留言酸撚到
係咪咁眼紅啊

......

住麥當勞咋掛

有
大西北有得形容偏僻 不過多數講緊D人番大陸/ 去D遠既地方
就係你所講既山旮旯地區 都會話你去大西北呀

不過大埔唔係山旮旯 地理位置都唔係西北面 所以佢柒撚到狗都唔會想理佢

部啲阿姨係度游水

比我會剷走廚師右上, 開番隻廁門

住港島冇搭過東鐵有咩咁出奇唔係有冇錢既問題 港島大把窮撚 但係住係山旮旯咁遠唔代表真係要活係自己世界

邊撚度鑽呀 ? 睇過 ?

住18/19座行到仆街，雖有巴士

點撚樣返工呀 依啲位 ? 退休盤 ?

形容偏僻一律係用山卡啦
你大陸支那狗就死撚返上去啦

連登仔難服待都唔係第一日

我層樓咁靚 無理由要搭巴士架喎

乜原來有Service 架?

陣間 2點幫我含撚 OK ?

唔係囉

仲要大埔最偏僻果到

話時話，點睇都方便過白石角，仲要萬一二蚊尺，同期白石角億京嘉里賣$16000-$19000尺

公屋仔無份

有客人來 去廁所要經主人房

AA 狗自認幫有錢人含撚呀 ?

On9仔

屌睇到笑到仆街，柒撚左唔認死撐都咁

IP都唔洗check 6座高層C單位主人房影

支那狗用語

但大埔shuttle飽和左，唔知到時shuttle站可以放係邊
同埋白石角主打望海，不過你岩，天鑽真係好抵

好勁

但係而家白石角超過七成單位都望唔到海

恭喜恭喜

沙田係香港中心
大埔叫西北好正常，中心點係沙田！

白石角遲d有港鐵站屌打天鑽
收到風個站係特別線一個站到金鐘（中環）

叫做自成一角無公屋仔

剩係讚下靚又唔係買都咁多負評

真係柒到衝上火星

即係麥當勞邊度

中國建築起既樓

show 柒咩，樓主一係執修工人一係就驗樓貼貼紙既傻閪，你估佢真係有份？

我俾左正評㗎

不過原來都唔係樓主買左，齋吹水

天鑽落實咗有shuttle
去大埔墟站
不過8pm就冇

剩係貼兩張圖，就俾人先入為主話曬命，
究竟有幾憎人富貴

真心住大埔個個都知果位唔方便到仆街
有車買就ok既

死aa狗

屌 地理拎U仲要死兜難兜

park yoho都好靚 ，一手買返黎有冇升過？

有無屋既圖

冇車位泊河？ 成日話有車就OK
睇你個款都唔揸車

不嬲講開大西北=偏僻

利申：老餅

大陸味濃

認同
大埔 北區 都係大西北

大西北 = 新界的偏遠地區

我見平時大埔墟站打晒蛇餅，竟然仲加到

有條橋搭去馬鞍山坐屯馬線添呀

好撚酸....

做咩保安呀，google 拎渣ma d 相

好多新界人都仲會自嘲住大西北，要早d搭車返屋企（西貢除外）

沙田打後已經叫大西北

你都係向你 user name 前面加多柒到呢兩隻字啦。

落火車站要幾耐😂😂😂😂😂😂😂

支那建築🤣🤣🤣🤣

大西北會唔會即係大埔、西貢同北區？

影lobby就有樓我係樓王啦

佢係富雅同運頭塘上落車

地產狗

樓主都講自己無買
分享下又唔得

係啦係啦
公屋最撚好住

班7頭
有錢住個邊 無錢買車 出入
死r爛r d巴士 兜埋入去 加巴士站比班大帝搭車出去

利申：後悔冇買，真心覺得靚

咪啫係憎人富貴囉哂得好明顯係有d錢唔通住公屋都哂咩我邊有偷換概念呀我係明刀明槍啦好明顯

我只係貼圖讚靚，
馬上畀人 塑造成為看更

呢個啲人性真係幾得意

我都好想睇多d有錢人既野，增廣見聞下

呢度啲人真係痴線㗎
我貼張圖話靚

就不斷咁樣畀人哋
塑造 我嘅職業
職業無分貴賤喎

係靚但實用性我都係鐘情港島舊區果d

柒頭返入去你老母個爛臭系裏面啦

24小時麥當勞

咁你買咗幾多間等升值

哇呢個水池景真係好靚呀

No 新新達廣場3座個隧道口落
運頭塘無站

係咩, 五毛有幾貴?

人地訓開大會堂嫁

留名睇入晒伙會點

6座 B室
735 賣1000萬 咁抵？

佢最鐘意私樓天台單位, chill 都呢

兩個露台

roundabout都有design

位置好過嵐山少少

咁撚細 得一間房
生完一件唔使生妹/細佬

中國佬既盤 祝你住得開心

你跌眼鏡了

門面野黎姐

無錯

訓大堂會所都覺靚同高級，買新樓就行返屋企的過程都開心

一個人住就 ok, 兩個人住都嫌迫啦, 重話想生多件

內龍呢

係，一直住D大型屋苑，冇靚會所

返去讀多D書先上黎9up啦
柒頭

cls

頂級會所設施 free?

呢d盤買大單位(第二座個d)其實都幾舒服
又有車位
一層4戶又大

買一層8戶嗰啲就辛苦d
得兩部lift
車位又少

咁差造到

影比你睇下都叫晒命 同強国人一樣咁玻璃心

偷圖jer, 影你老母

又一隻新界牛嬲嬲豬

咁都有得笑

啲新界牛嬲到

又賣多左層樓，幫手做多啲宣傳，唔該樓主

毒蛇陣咬住慈山寺都買

比返$0.5佢好 bor

本人正式宣布一過九龍塘全部都係新界大西北牛新界閪點嬲都改變唔到呢個事實

🤣垃圾盤都令

秒咗班酸民

大西北個大呀
屯元天都係咁叫法啦

佢蟻黎，驚dup死佢

各花入各眼
幕牆樓同園林環境係幾靚
不過地點有少少偏辟 頭幾張價單先抵買

樓主又無話gogogo , 讚下靚我覺得又無傷大雅
係咪要公屋都起呢個樣連登仔先唔會屌

住客好多呀sir

柒咗講句sorry咪算囉
做乜死撐啫

新移民？唔識分香港東南西北？

邊度柒？
大埔=大西北
吹呀

條友早排先話完 嵐山 山旯旮, 而家同人講後悔無買天鑽

九龍塘以北=新界大西北
吹呀新界牛？

AA狗話係
香港正中心喎
市區樓黎

替你娘親感到痛心

吐露港一覆課日日塞到閪咁

睇你咪又係淨係敢係網上講，九龍塘以北=新界大西北，人地真係當你啱啱大陸黎到香港，希望你講野無鄉音

貼張相話靚就引到班牛鬼蛇神出嚟
你知道我係邊個，你一定唔敢串我.jpg

望住內園個地下我諗起沖廁個一刻

上面果個好聽d叫工作平台

我返中環，大埔還左D

遠

港島以北=到騎牛嘅地方

幾靚都無用 大埔對於番工嘅人嚟講真係幾難頂

康樂園好正

呢個就ok，最多話你偏見同狗眼看人低，話「九龍塘以北=新界大西北」完全係無知，一聽就知唔係香港人

吹咩

買咗 係幾靚
交通無話特別唔方便
到時全部人入晒伙真係人多唔夠班次嘅話
call車落去火車站都唔貴掛

連登仔真係好低質好酸

有佛舍利喺度你有咩妖陣可以做低慈山寺？

管理費個價仲靚

一人單位幾好

自己睇下衞星圖

個露台咁細拎嚟跳樓用？

記得買埋車位, 隔涉到Hi Hi

柒到以為香港得九龍港島
東南西北都未識分番去讀多幾年書先

傻仔

樓主都話咗無買到

好遠。。。

咩工作平台

樓主講下mgt fee幾錢

中國豆腐渣爛樓 狗都不屌

未住都已經有滲漏問題

9000幾？

得1間房仲分咩主唔主人丫

肥肥la

嗰陣D淡淡又話樓爆 笑人抽中係傻仔

記錯 係一萬

唸下現實買都靚樓
又 覺得靚
仲夠唔夠膽同朋友分享？

樓主你有冇起?

樓主你有份起?

先唔講係咩樓
一睇 全部都係蔗渣板 紙皮石設計
唔該一年後再睇呢個門口 睇下變咩樣

我都想，大門 唔係最豪
但係好有品味

嗰陣未有林鄭plan ，嗰口價上車都唔係易，係有咗林鄭plan之後升到仆街

多謝林媽媽

住係村屋附近果幾座就慘d
成日索到浸bbq味

我上年去睇貨尾示範單位已經$17,000 三房

連登仔一向係咁架啦 只有住港島區幾十年舊樓或者公屋先係正確既

再唔係就話移民 笑尻你班業主 以為過到去就住大屋賺大錢 但係有冇諗過香港好多有錢既 一早有外國籍既都可以繼續買港樓

靚極咪又係支那新殖民地...

呢到379？

有5棟樓既人睇你游水 游水要好大勇氣

要去英國D三四線城市住大D舊D，我令願住村屋

咁既樣又無咩特別 1個禮拜就會無感覺

叫左你中學地理堂唔好訓教架啦

遠一遠唔叫大西北叫咩好
仲未肯接受自己住到遠一餐?

遠乜嘢遠近係相對性嘅
我夠覺得你果度遠好人好者好地地過海jm9
呢到乜都有 空氣都好d 行山bbq去西貢玩又近
唔通比兩萬蚊一尺住係個人迫車迫嘅島仔上面

張床點放呀
頂撚住工作平台隻門?

天鑽跳樓

3邊落地都得啦

你柒到個個都認得你
我係你就拿拿林改名

Ching做咩講真話，大西北啲新界牛接受唔到㗎

果然係新界牛

做隻有腦嘅新界牛
都好過做隻東南西北都唔識分嘅無腦港島豬
繼續撐啦豬大西北

AA狗

樓主做咗咁耐假膠都引到咁多真心膠上水都算犀利

西藏先係呀on9

我本身係真心希望大家上到樓的

柒咩？督爆大埔係大西北又嬲豬呀？

是但啦傻閪

真 家人都係買差唔多價錢同大細

樓主有無買呀？
其實個盤好多區內客 住慣大埔 見到有新大型樓盤就買
我屋企人都等收樓啦

剛剛收樓，三房戶
環境好正

係 不過依家要1100-1200到 仲要山景

有無連工人房

你地傾要小心呀，我買樓比連登仔追擊緊係連登買樓會比班窮撚屌

柒到想嘔 感覺似九大行星都數唔出係乜但係又懶醒果啲懶型戇鳩

無你呢啲新界牛咁柒

翻過呢個盤，每日揸車返工，無車會死

除左三房可以住下之外，其他就真係

交樓質素係幾好既，唔會好似以前長仔果啲

不過1600伙得咁既會所

就真係唔係好夠用，仲要設施收費，

保齡球好似$160個鐘

如果之後無shuttle既話會好灰

上落行路慢慢行要10分鐘

隔離個山頭比太多人屙尿

所以一般般，仲周不時仲見到馬騮

總結來講自住係正既，係山頭唔出來

我住港島都識啦 似你住港島又唔讀書咁柒咩 你呢啲柒頭分分鐘連香港係非洲都講得出 柒左仲想抄假膠 戇鳩見得多 鳩到咁摟屌又咁柒真係少見

中國海外名牌喎，點都勁過香港長實啦

利申：藍絲

無圖你話你住半山都得啦！傻閪
明明係新界牛又要扮住港島
10個港島人有9個都當沙田係大西北啦，何況你垃圾大埔

你起一起底就知咩事

番入去都要怕比鄉黑打
最少港島九龍撚唔洗番個屋企都提心吊膽

好撚核突完全唔羨慕

住緊駿洋邨，同樣係新樓但都覺得依家啲私樓7下7下甘 sorry

最後一班8點
唔揸車仆硬街

唔覺有,你依句更似

中國海外始終係國家龍頭建築商
質素點都有返咁上下
唔會差得去邊

利申：藍絲

沙田大埔唔係新界東咁邊撚度先係新界東呀
香港咁撚細東南西北都分唔撚到?
未聽過港島人智力咁低喎

臨時車來比人收樓用
到時入晒伙會加密好多

照你咁講香港去日本都偏僻
係咪都叫大西北 柒撚咗就認啦傻閪

好心你啦
撐到你咁柒真係第一次見
愈講就愈顯得你弱智
改名算啦

正想講依加啲所謂豪宅
個lobby整到勁靚勁高級
點知間屋勁細
利申去補習見識過

真
其實唔算方便
搭架shuttle 加行過去火車站去到沙田都已經要25分鐘

笑死 買返個指南針先

村屋夠大，冇人肯住

咁係地理問題姐
無車住村屋玩死自己
寧願住細啲落街方便啲

係好出名，出名閪手工

窮閪先要打j
利申天比高

大陸發展商？

定係大埔區西貢北

block臭左佢

係祖國發展商
中國海外

咁多單位 要幾密車先夠？

咁講國家都有

好大浸支那味

真係幾靚

個盤係山上，衣食行都唔太方便。

雖然行落山10分鐘行到去黨鐵站，但上山都怕辛苦、會搭shuttle /小巴。

係灣仔返工。等遲下通左沙中線，行10分鐘+30分鐘由大埔墟站搭去港島，交通時間都可接受既。

利申：買左自住既大埔人

屌你地產佬

中國海外

大撚把狗買 狗宿集中營

中海做main con.....希望打風唔會冧

中海二十年前就唔掂

呢個水準keep到廿年，實力非凡

冇la呢五年>香港垃圾級發展商

請問有咩車可以由大埔到港島車程只要30分鐘？

我咪講左，沙中線呀，由大埔墟搭去會展站呀

好方便

咁到底中海外定長實質素好啲？
睇佢啲門面野就好似靚，幾比心機設計

支海=長

好多年前啲門面嘢
已經好有心機
好有設計

不過眼高手低
又是漏下水咁囉

但係呢幾年已經好靚

有無入tg 業主谷？

外殼算係靚仔嘅
但地理位置真係閪到

送比我都唔住

你有錢買先再講

入左自己座tower 既WhatsApp 谷，同FB 谷

26/12 就收樓啦

架車去到大門定係去到最入，
由最入行到最出可能等於行落火車站

初頭買塊地咁撚平 同埋塊地又斜 3尖8角咁
賣樓花果陣個個都係貪佢平先買
點知而家起完 個個睇完現樓都有驚喜
個穿梭巴士站又有驚喜
初頭估佢好似白石角天賦海灣 逸瓏灣咁個站係舊街市到
要行成5分鐘先到火車站
點知批左係新達廣場個位置 落車穿過行人隧道就到火車站

架車會行哂成個屋苑
另外如果係住低座果邊都有車搭過去高座
去會所唔洗行

其實呎價都反映到係唔方便
出入點都要搭屋苑巴士
行就話行10分鐘 上斜落斜勁辛苦
冬天都好少少 夏天真係唔好搞

而家升返曬
肥啦

幾百個嘅樓晒咩命

垃圾則

唔使錢？

詳細點操作未知

垃圾

兩架車黎
一架行內循道 1-19座
一架行2座到南運

樓主係咪youtuber 黑糯米？
管理費$4.5

有驚喜先要晒，真心靚

靚到

拍得全D北角新樓

一收樓，格離屋大大聲嗌 啊～姣漂亮啊
落podium，小蝗蟲亂衝亂撞

做乜歧視人？同你比同價，怕咪買獨立屋

係連登咁問有冇得得自己好怪

樓主有車的話 山塘個位好方便

天鑽車位成200萬

住羅便臣道呢度報到
利申：柴灣興華邨

你也可去外國做港蝗

咩心態讚下個盤要俾人圍？

要5蚊一次
真係行落去算

只可讚公屋
我喺第二個post賺盈暉臺好方便兩鐵交滙
兩分鐘行去g出口, d confrontations 多到

兒登係咁 憎人富貴厭人貧

好彩現實無遇到咁多呢種人

唔係話盈暉交通唔方便 係因為你過份吹奏因為2分鐘真係冇可能
我係呢區住左30幾年 荔園宋城時代到而家都日日行 你會熟得過我？

你咪去time下，我就2分鐘行到去。 唔知你隻腳有幾短

係個位置西左啲

黑糯米仲串 開賣前一晚屋企人話有頭籌問佢要唔要 佢就買

個會所幾正 不會伙數多爭崩頭

諗起向西聞記...

lm

diu靚绝大埔

其實行快少少真係得
兜泳池後面?

管理費都好容吓

老老實實
中海外唔算差
分分鐘好過土炮
用啟德一號同oasis 比就知

點會爭崩頭
康城個啲兩三座伙數已經多過天鑽，會所仲要唔一樣大都未爭崩頭

我以前住個度1500伙泳池得25米 夏天高峰時期都係得30個人係入面

我以前好鐘意行呢個公園，下一常速度一定行到，行唔到真係腳短問題

柒到

佢呢個好似50米

中海既野都ok，用料唔差，唔會孤寒

開積四四正正

算好啦，鹿茵山莊隔離嗰塊地仲ON9

唔會有細單位開到出來

狗也不屌

天鑽都叫做係可以行到去火車站都已經贏

夏天的話俾錢可以解決到嘅問題就解決

20$上落

的士佬好閪

咁多葡萄撚

車位幾錢租？

堅係有設計

而加開萬4,萬5都爭崩頭

中國海內 省招牌

我地想買，幾撚正
或者做租租

租下都好，堅正

好多aa

你真係認為係？

半山豪宅

佢而家話俾大單位買左車位先

how to define豪宅

火車站行去運頭塘都5分鐘啦，行上天鑽我唔覺得10分鐘得囉，上斜喎，仲未計住最入果座幾遠。
天鑽大單位，有車位咁就諗得過嘅，住細單位又冇車位的話，我寧願揀交通方便同生活配套。

屋企人諗緊買唔買車位

買

咁住最入果座係咪要轉車先到火車站

我諗住買返架單車平時買外賣 買餸用
其實楂車係區內都唔算太方便
放假等泊車都用你幾個字

我試過行落去真係 15-20 分鐘到火車站
上斜就無試

單車上斜路？

車位價都好貴聽人講

賣得3xx個位有錢都搶唔Q到

樓主係職業運動員？

老實講係幾靚, 交樓質素就一般

天鑽10分鐘真係行到落去火車站, 嵐山就唔得喇

想問5蚊搭一次shuttle係算貴定平

慢行應該要15分鐘啦

最出個楝咪可能15分鐘
你試下最入25分鐘行唔行到

咁叫靚 建議你去外國睇吓樓

正常價。

好多公屋仔發爛渣

咁公屋一定係內外都柒

外國？全世界？

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

留港撚梗係柒啦
有得移民都唔走
柒到唔敢睇

小野田坂道

樓主係低座？
我買左高座，都近主入口。實測行落去10分鐘，行上去15分鐘。

我15，16座 around 行落去大閘5分鐘左右 運頭塘條隧道又大概3分鐘

其實差唔多

斜路嘅嘢真係見人見智.....如果我日日返工著住套返工衫，斯文啲嘅平底鞋or高踭鞋，真係唔會想行大斜路未計拎住啲餸同日用品，我估應該大部分老弱婦孺都好需要shuttle。同埋大埔火車站附近選擇好少，要去舊墟、街市、大中買嘢又係要行，可能淨係計來回行嘅路程都45至60分鐘結論係一家大細住天鑽，拎錢岀嚟買車位啦

我計埋連儂隧道，可能我平時都行得比較快

原本唔買低座、買高座係怕行，但實測行到去18/19座都比想像中快同輕鬆，因為條行人路又闊又空擴

我買兩房 round 2 已經無乜選擇
我有親戚round 1 抽中就買低座兩房 好似平過我一百萬

其實條路都多綠色野望都算舒服

果陣買貴100萬而家都賺哂啦
2房放8球大把人執

第1 round 真心抵，樓主第2 round 都好好。

我今年先買，已經係第N張價單

你今年先買仲要高座,即係大單位wor ?
有錢住得舒服就ok啦

而家firm左有3班車行新達,2班行內園 其實個速度算幾快

係呀，買左600零呎既三房。打算自住。

你兩房，投資價值其實係高d。一黎lump sum 細d, 二黎兩房數量少d, 因為天鑽主打大單位、好似有五成都係三房或以上。

我想問下你買現樓收樓未？會唔會現樓少d問題要執修

未必有分別。因為成個屋宛同期交貨，所以發展商未必會繼續執靚d未賣既現樓。

我覺得單位手工睇彩數。我同埋我個座既業主都陸續收樓。就算同一座，都有d 單位多d defects、有d 少d。

反而買現樓，最着數係可以實地考察，睇到心儀單位既方向、景觀。

我去西貢影個180度海景比你仲靚啦

so far覺得感覺點？希望我個單位都生生性性

兩房高層靚方向幾錢左右？

手工、用料都ok。我買左低層內園景，有驚喜，因為近睇池景園景真心覺得靚

兩房應該賣晒，淨番過1000萬既大單位，但唔100%肯定。

前3個星期去扮睇樓，當時淨番4個低座2房連天台，大約920萬。

恭喜恭喜 打算幾時入住呀 係咪都要等新年後d傢俬截曬單

係呀，應該都要新年後，但唔急住搬既。
雖然好似已經有人搬左入去暫住

我都祝你快d 收樓，單位手工好、冇乜野要執修

離黨鐵有d遠，大埔墟街市仲遠，全程露天，行路就死得，你真係有車先好住呢邊。

900萬一個，樓主沒理由沒車呱

咁本身果d兩房幾錢左右 純好奇

我已經買左，之前去係扮睇樓、其實睇下示範單位d 手工咋，唔係買。

我唔識揸車，都係上山搭shuttle、落山行路算

到夏天你就唔會咁講

屋宛太多伙數，先後N張價單，單位又分為內園景/山景，高座/低座，好難一概而論。我都冇深入研究，真係答你唔到

我預計新年前入住
但寬頻仲未拉好曬線
netvigator 暫時得兩座有

至多搭的士落去 上山搭shuttle
我係驚遲d要call 車先有綠的

搭過兩次的士上山，搭兩至三分鐘就到，暫時冇俾司機西面，唔知係咪因為路程太短，的士一來一回都唔蝕

搭shuttle 都要$5/人，搭的一轉就$20.5，如果將來多人揀搭的上山，可能唔洗call 車都有車。

其實我覺得依家shuttle個位ok 如果可以整到有蓋既話

點解我覺得棟樓似舊式公屋?

因為你有那種DNA,
會將啲好嘢
自動降級嚟平衡番自己

你有幻覺？

又唔會喎, 見到法拉利我真心覺得又型又靚

樓上其中一張相睇落好似

完全明就算呢個咁明顯嘅大缺點都唔會有業主承認，影響樓價㗎嘛你睇下黑糯米不停淨係吹奏都知咩事

住咗類似嘅地點2X年，屋企嘅環境肯定靚過天鑽，屋企人有車，我自己都另外有架車，最後我都頂唔順要搬返岀近巿中心。返工放工已經夠趕，仲要預多程駁腳。有車又點，岀到去公司冇車位，朝朝吐露港又塞車（返學日子），最慘係發現買漏嘢又要特登渣車搭車岀去買，有苦自己知，冇配套真係好辛苦。

Full paid 9M既人, 就應該有車既,
8按9M既人, 就未必個個都有車啦

有車的話, 邊度都方便啦

今日行運頭塘村條路去shuttle
只需十二分鐘

有錢養車放假搭的士出街都無謂啦

返工就可能麻煩既

其實落車個位算近大埔墟街市

配套唔知你係咪指大型商場
get唔到咩叫買漏野
商場d 餐廳多數難食
舖頭又係果堆連鎖店

我以前住元朗都好少去yoho mall 行
都係放假出港島區買 + 網購

其實有d野依度d業主收收埋埋無講到
就好似天鑽個盤有個斜坡業主要夾錢維修
個個剩係讚到上天

將軍澳都話九龍東啦

買咗嗰度嘅業主點會攞出來講

始終買咗就唔得客觀之前我睇過兩次嗰地盤

佢上山條路我夏天其實試過行上去，真係唔係人咁品，諗吓如果買住兩pack汽水行上去，我諗真係會成身濕晒，更加無可能十零分鐘就上到去
落黎用2座條路就仲有可能既

之後落雨又上過去一次，落大雨嗰陣，佢條馬路兩邊會有條急急地既小瀑布，條路又唔係闊，如果迎面有人黎想踩出馬路避開，又有條小瀑布要踩水，仲要嗰度幾食風吓，上住斜顧咁多野都幾麻煩

唔買都買左啦 無盤係無壞因素

明知自己拎重野都唔搭shuttle係咩心態？其實係人都知山上就一定唔會好方便 但係至少呢個盤係真係行到落火車站 叫做多一個選擇 亦都未定型好多配套都follow up緊
有缺點其他人買樓花可能要硬食 但係我買現樓唔覺得買錯左so far

兩pack汽水行平路其實無乜野，但要跑山就另一回事囉同埋shuttle都唔係大曬啦，唔知幾耐一班，得幾架細車仲要咁多戶，又唔係多車位，最後都係會想行路，但係行路依個option真係窄咗少少

我無話唔知山上唔方便
我就係以用家角度去睇過覺得太唔方便先無買啫
個價係低既，所以我咪講緊比人聽點解個價會低咗截囉
至於配套方面，嗰度其實十年內都唔會有咩大發展，大家可以自己諗諗

星期六日 唔好渣車入 新街市果邊。到時一定有入無出
睇定地圖 直出廣福道 、一田 及 吐露港。

其實買嗰刻都知位置隔涉，亦因為位置隔涉所以呎價低。所以只係明買明賣啫。

上兩年有睇 最後買左第2 度
會否有shuttle bus?

其實佢搶左白石角新樓唔少生意
大埔同區其他樓太舊
岩心水既又無乜放盤
budget 所限所以揀左天鑽

可能我高腳長d 正常步速行上山由出地鐵站計10分鐘到屋苑門口 落山就再快d。講緊果到1.1公里我係市區都唔會咁樣拎住汽水行lor
我都想講每個人揀每個屋苑都要取捨 買總有理由唔買總有藉口 睇下自己覺得衡量完適唔適合到自己生活需要only。我自問訓覺需要好靜環境又唔想平時樓望樓就覺得呢到應該幾適合 當然都要住落先知既。so far覺得最好係有班好好鄰居好熱心幫大家爭取緊好多野又會互相幫助

唉，想買

有呀，臨時班次係20分鐘一班。
當遲下小業主陸續入伙，應該會編密d掛。

大埔舊樓普遍都30年，我買新樓係想住長久d啫。

唔計白石角，大埔新d既盤得嵐山，但嵐山雖然更平但就更加隔涉。而對比白石角，我自己覺得天鑽性價比高d。

同感

依家係10mins一班

内線10分鐘，但外線20分鐘。

邊到平。。唔係好似同天鑽差唔多價咩，仲有嵐山個地點差過天鑽好多

個地板好易花
會買多啲地氈黎鋪喺傢俬底
屋企人話個冷暖空調一壞想整嘅話要成個假天花整爛佢黎維修
除此之外都滿意

最新係24/12-3/1號外線係10mins一班～不過相信會係咁變唔作得準你有冇成日上去 見d鄰居呢排成日去露台曬太陽

同意天鑽位置相對地好d ，至少算係行到去黨鐵站。

呎價方面，我上28Hse, 見嵐山低層700幾呎，呎價11000左右。我自己今年買，低層600幾呎、呎價都要13XXX。天鑽應該貴d, 除非係早期賣既單位。